[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2541)

熱刺係想點

fast

Fast

養生

熱狗角細冰實

中央六轟絕殺

西咸好似醒d

愛記咪刷

拜狗有2粒係咪唔會再刷角 見佢想留力打R聯 慘了

未來熱

tot 1:0
2/2.5 -1

我了

拜仁嗰場有冇link?

熱goal

死熱狗唔買又正氣?

KANE 入波 收錢

修仔俾返打我曼咁ok?

02

屌

熱goal0:2

Nba?

熱超級正氣

Tot 2:0
2/2.5 -1

fake

炸

半大只需30秒

炸完修仔入

fake
2/2.5 -2

波都未開點撚樣0:2

馬體入波未

上呀修仔

西咸 富咸兩隊垃圾冇得救

哈特斯唔通會角大

西咸半場反cup ok?

卡數 12m

紐卡素
12M

1-1GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

紅佢老母啦屌

5場英超
4場上盤
咁都買到開下盤果場

堅離地射ok?

買左角細

冇出

卡數cup佢老味

卡數 12m miss?

堅尼地12M!

修仔cup !!!!!!!

西咸好撚假

入左未

開季屌地依家
諗起都嬲

屌missed

紐卡素
MISS

找卡數搵堅尼地出黎射啦屌

屌 on9 卡數

些仔

都唔求你半大了,求你半主好嗎

紐卡素

邊個射

1腳都冇射過

真係講起都要屌佢老母
一腳射撚走5K

修仔上呀

西咸認真未

11

0:2

愛記goal

屌 0:2on9

屌俾人入埋

拖肥

愛

找卡數ON9

卡數係抵死架wor

做乜撚野呢邊唔入果邊入

屌，肥賓

柒到

西咸cup未

屌你老母卡數on9

平時般矛有咁多角嫁咩

真係屌左出聲

23:00 31 紐卡素 0-2 愛華頓
多撚謝
12M唔撚入
比人射多球

卡數on9

拖肥gel

找卡數西波永不錄用

屌老母找卡數靠你找卡數真係死撚得

仆街 馬體今曰咁刷得

以為1:1 轉頭即刻0:2

下體會今日咁多c唔識買了

你老母卡數

修仔上

卡數呢啲賤種隊降班啦

西咸我睇緊d乜

卡數落後就刷角啦

不求半大但求半主

未來熱4c

卡數是咪on9

你老母卡數洗唔洗咁西

卡數on9波

修仔

十二碼唔入對家入 屌

呢d隊波係要閪一兩場撚賭仔

西咸

笑撚死人12m都唔識射

避撚晒啲閪波
多仔rb

多仔75%控球都串未入到波

12m唔入

熱4c

愛華半大cashed

多仔屌你老母

李城6c

紐卡素追和叫爆區

修仔呀

降班3雄 卡城 哈多 富咸

放棄咗

多仔係咪未開波

卡數刷角

西咸一腳都冇射過屌你老母

唔識賭了

馬會真心勁

多蒙特無人識射波？

廢架呢隊波！！！！！

些仔入啦

修仔追返未

有巴打好似買左愛半大

4x1其他都叫糊，得卡數on9，你老母

開波10分鐘買左2.5S

屌俾插水

卡迪夫城10.5b

假波假撚到 唉 注定要斷1

多 rb想點

熱刺半大到加般茅贏盤頭十抽一派一百

...me2

Lm

lm

咁撚樣都插水 踩到wor

卡數半場追一球先

小豆真係冇鬼用

修仔追

細波

LM

多仔 rb穿盤啦屌你

富咸快手啦屌

多蒙特抵輸歐冠 再輸埋德甲

串左多仔 rb
要驗腦

5x1斷垃圾找數

找卡數主場對愛記都排5後衛 炒撚左肥賓佢啦 on99

屌你西咸

me

一入夜D 波就開始惡賭今日

斷西咸

西咸踢緊咩

無啦啦有靈感想買 希望唔洗驗腦

多仔得屌你 踢緊咩

修仔快

熱刺米堡列斯打比般茅全部正氣 係買左卡數

多蒙特仆街死

有錢人

紐卡素
富咸
哈化柏林
邊場追和既機會大D

四串五斷卡數
卡數快CUP

屌 阿里去打拳喇 咪撚踢波 咁都唔比

史特加

哈化

呢隊西波

多 rb都on99

三場西波買中兩場

30

些仔角球8:0 0入球

修仔快追一粒

拜3:0

見咁多連登仔買rb都知玩完

雷加穩

想入多仔1.5B

拜30

拜仁30

屌揀多唔揀拜

拜456

拜都屌穿盤 rb

正氣拜仁

屌多仔仲00

多 rb食撚屎快入

拜半大全大都gel

RB多仔
我立即屌你老母

快比十二碼熱刺喇

Rb快快手2:0啦

RB+多蒙特 兩隊練波 屌

屌你老母禾堡咁廢

韋斯比人禁屌

我買中晒

要多仔贏盤+哈化追和/cup

多係咪爭冠架屌

雷丁

多咪撚再刷

紐卡數有冇機會走到盤

多仔肯收左拜仁錢

多仔rb斷腳啦

平手多數都無得走

RBRBRBRBRBRBRBRBRBRBRBRBRBRBRBRBR

有冇人買左禾堡

多蒙特又00

熱半大未

卡夫33333
6.5 -4

些仔

5x1斷一想死

史特加入未

西咸咪刷

賤種多 rb

唉補no goal 算

唉

屌我都係斷卡數。。

唔使斷腳掛

多仔快入

你大把錢冇所謂啦

卡迪夫城快入多粒

多仔仲想拎德甲 88啦

已中多仔伏，cls

買rb 要驗脳？

李城角大應該中伏

0:1 韋根

唔嬴兩球輸撚埋佢

西布朗 下體會 快手入多粒

韋入波未

多蒙特又撚手足

再講多次，中過19幾次

一齊贏

禾堡點贏加柏3球

12m唔入 比人入埋都幾痴線

多狗刷角啦

些仔入波開心左1秒

頂實全格 頭10抽3派100

見條友報1:1開心緊 突然0:2 果種失落

我

得一場英超半大都俾你買到

多仔仲係1球都無
真係要屌晒佢地全部老母

馬體會入未

卡數咪刷

中lm

多蒙特 RB
德甲2,3名

RB生性啦唔該你地…

要等摩拉達救世了

多狗入no goal先 廢物

5c

信念 卡數下半場反cup

rb

雷加頂實

求下rb入波

多 rb 禾堡 jump

多封咩9

多封

唉 史特加 狼堡揀咗狼堡

多仔封盤

多12m?

紐卡素 哈多士 謝周三

ys

多12m

球證幫多幫到出哂面

多狗刷角啦你老母

禾堡一球都冇

reus goal

12

6c

今日狂收
等陣返到屋企就抽啦
岩岩大陸返黎

我錯真係入左

多 RB快入多幾粒

多入多粒

抽我

RB 多仔我屌你老母入未

RB入波唔該

派？

Rb比我輸半都好

串左多拜熱李城 贏 都有3.5倍

勁

同意

留名

垃圾多要靠12m先入black list

哈化追和先好嗎

比多個12M多仔啦

雷利加一好穩

1球到尾多仔

哈化柏林追和之力

7c

多仔拿拿聲比多粒先

Rb入啦好嗎

多仔繼續

8c

7.5b cashed

屌你老母拜狗刷咩撚野角

有冇人敢買里昂

拜仁又刷

拜仁 777777 -1

拜狗刷咩撚

Rb 8ccccc

多 rb都係賤種

精神

8c la

3連c有撚得賭

拜仁 888888 -1

想對

入波呀屌你老母西

有無買？

巴打日本波勁撚到

上盤狂魔買下盤聽講會...

多 RB 入波plz

多狗仲係7c

拜仁40球膽let’s go !!!!!!!!!!!!!!!

竟然係拜怒刷

rb入未

9c

RB入波呀

哈化柏林
哈化射球

atm 一球都無屌

Rb快手快腳

唔派記收埋啦 屌你

Yy買下盤

刷乜撚c

唔想做人了

拜仁 8.5 又 gel 得

12腳1中

50分有8.5足水，派$$$咁派

等9.5同10.5齊gel

Rb想點

9.5 ok 10.5唔知😂

有10。5b即補算

拜仁30都係咁刷

馬會快

22:30 68 費雷堡 1-0 哈化柏林
唔撚係一球分勝負呀屌你老母

通常呢d話留力打乜乜乜既都大炒

睇黎佢要40

真

屌得拜正氣

拜仁gel

Rb奇蹟20分鐘2粒ok?

屌rb 多閪

你唔嬴輸埋佢,食撚屎

拜仁好正氣

都係果句 RB有全格我今晚直播邪場齋坐唔入房

Rb 撚狗專家

Rb入一粒輸半都好丫

哈化柏林射波啦屌

屌 atm 0:0

平時閪開 正氣返一兩場

本身垃圾 唔計

多仔 入未

史特加goal!!!!!!!!

多屌你老母

多

入了

on9多

多幾時死

多仔垃圾到

德甲又下盤 得拜

垃圾多狗1-1 抵啦 冇左第1啦

多仔比人屌爆老母未

樂觀的人
你睇下史特加...個場
你就覺得自己有希望了

抵啦臭閪波

屌多仔

垃圾多狗 刷角啦你老味

多仔今年搞咩

唉屌

屌你老母馬體會

輸返晒比多仔

多仔係咁失分比拜仁奪冠

Rb 9c -1

以後賭下午波算，夜晚果d閪到

Rb又唔入多仔又比人入返粒

瘋狂刷角之後妹

多蒙特死全家

上2輪日職 全下盤..
日假要閪都好撚閪

Rb可否入一球俾我輸半

屌垃圾德狗 角大已針

札幌 鯨 全北正氣到

Rb比我輸半啦

jc太勁

屌那星 atm 0:0 要jump了

多仔真係最鐘意撚賭仔

德甲利物浦都有人買

Rb 9ccccccccccc-1

第10球，可一不可再

狼堡求吓你俾我朱半

馬體點呀

Rb入一球都好

今晚d好on9

富咸追和反屌叫爆區

點解仲會有人買多仔，上輪上上輪上上上輪都露哂底架喎

馬體 多仔 RB全部垃圾

下午正氣都傻，8點打後開始閪

里昂GOAL!!!!!!!!!!!!

依個年頭仲有人買多狗

嘩屌 lyon goal

RB全格我今晚邪場唔出野出左以後買乜輸乜

Leon goooo

23:59 2 史特拉斯堡 0-1 里昂

我昂

0:1里昂 上盤狂魔

多仔真係on99

得啦 場波完先講

秒goal里昂

嘩 要抖抖先
連針2注

妹緊

以後一蚊不買多蒙特

賤種多蒙特

哈化禁屌追和未呀

40

屌
2條過關 都差一關
想死

曼城果場點睇

修仔追和唔

23:59 3 史特拉斯堡 0-1 里昂

半0全10叫爆區

拜40

禾堡屌係你老母

skip
冇運

Rb

3/3.5cashed

多仔收哂錢

拜仁總冠軍

真 反正又贏唔到盤

哈化goal

咁等你聽日d重注

卡數追和 今晚唔賭

哈化goal!!!!!!!!!!!

22:30 76 費雷堡 1-1 哈化柏林

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
開始轉運
一過12點

!!!!!!

哈化食住個勢cup佢

哈化柏林
CUP佢老母

哈化！！！！！

頂住
反cup仲好

拜超 德甲blacklist la

哈化都追到 紐卡數呢

Rb 10c cashed!!!!!!!!!!

費雷堡屌你

屌你老母 人打歐聯你打歐聯 可以主場0:0

atm win + 9.5 好似幾好

Cup你老母臭

里昂01

富咸
追和啦屌

紐卡素追和啦屌

屌 2:2未

拜仁比多2c

多狗輸埋佢啦

其實講到下晝咁正氣 夜晚仲賭乜 想輸返哂比jc?

6.5 2.12都唔買

閪布朗

多仔輸埋佢拉

收錢啦

Gel左好能耐=.=

買咗咩

屌你老母西布朗

終於番到屋企 可以屌球了

嘩fulham 1:1

李城

屌

真係轉運
一過12點
輸緊既波開始追和入波

垃圾李城

拜分兩球比多仔啦

9.5
10.5
快d比我gel
拜

李城 1:1

屌夜晚d錢又俾返緊馬會

茅夫咪刷

富咸

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

9.5

應該有10c

李城cup

real
我比番一半了

屌，李城開-1呀屌

哈特6666666

23:59 8 史特拉斯堡 0-1 里昂
半0全10叫爆區

閪布朗 快

12點轉運大法

多仔冰c

西咸cup 未呀 屌你

茅夫咩事今日係咁刷屌

找卡數追一粒比我叫下波ok?

紐卡素 0-2 愛華頓
如果呢場和到/CUP到就真係屈機

要勸 逼害我地細黨

多狗拜狗12.5b 針

40拜仁仲想入

22:30 79 費雷堡 2-1 哈化柏林
屌

VAR佢老母啦

屌哈化

2-1

柏林又輸

費賴堡再goal!!!!!!

弗2:1

咁快

單頭波冇咁傷

現場馬碲win 2.0水即入

拜仁 -2角 刷

等緊j圖

馬德里入球未

哈化柏林

次次一串飛出事

多仔冰實

50

拜50

哈柏空難死啦

多仔比力

拜超

熱刺刷咩9 c

哈化 卡數 ，屌你老母

拜仁炒多粒吧

般茅咪撚刷啦

卡迪夫城咪刷

屌你閪咸 卡迪夫都唔夠踢

卡迪夫城20

屌 李城 卡數

2-0

角角

卡迪夫城2:0

有冇人買客

刷角啦多仔
唔刷點入

真係屌左出聲 今日係咁刷

多仔

西咸去踢印度聯把

多goal!!!!!!!!!

bvb 2:1
2.47 win 頂住

多仔絕殺ok?

多仔-2c

多可俾多粒我嗎？

alcacer

Rb快入

哈化柏林求下你2-2啦

西咸係咪智障

RB究竟想點

最廢果隊卡迪夫城 都2:0 ，卡數屌你老母啦

係

拜仁 -2角 快

原來哈化大船

60

卡數班仆街唔刷

6:0

痴線

下體會仲on99咁

拜 60!!!!!!!

狼堡個龍訓左？

刷多2c我得唔得

6-0 gel得未

多仔拜仁都正氣

cls

主其他

卡迪夫贏咪刷啦

刷角呀屌

垃圾西咸 全部斷腳死

拜分幾球比rb同多啦

拜仔咁唔俾面？

西咸2-3ok?

里昂唔撚刷角既

半0全10叫爆區

拜仁 奇蹟2角

炒6球過幾日咪又係比我利踢出局
山寨王

ok

紐卡素西布朗點撚樣呀你地

多仔絕殺比返條屍我ok?

拜狗勁多
歐冠猁震撚過貓王

卡迪夫 6ccccc

玩完 rb

拜比角啦 入夠啦

如果狼個龍訓左10-0都似

卡數 你訓撚醒未呀

rb真係狗黎

西咸風流波到

應該係好憎多仔

熱紐10.5 + 般茅9.5 派一個100

多仔咪再撚賭仔拉 絕殺拉

小注6.5/7

23:59 14 史特拉斯堡 0-1 里昂
半0全10叫爆區

西咸好廢

找卡快手入返粒

假分狗話派 竟然無人留名 真係難得

幾時都話拜先係真正拎冠軍個隊

李城全隊死全家

Rb成隊比狗屌啦

李城贏佢啦

Me

多仔冰角

Rb屌

紐卡素
追一球先啦

冇辦法，大家都要刷得失球拎榜首

屌那星 卡數 李城 贏盤
派500
頭5 1

一球都無

多仔比力入多粒

差佢

預感拜有粒入

屌你老母

我尾關RB…想點…

哈化試下走盤啦屌

西咸cup la

熱9c

多仔入多粒plzzz

一齊叫埋佢

多3-1派

屌多蒙特同哈化柏林屌極都差1粒 食撚屎啦

哈多士都唔撚係踢波

愛記贏咪刷

結果就係無關痛癢嗰隊開唔出收息

Rb fuckyou

熱紐般茅刷角

祝中

Rb全隊弱智仔

哈化bar code禁住黎屌

多補幾多？

賤種多狗比人追和啦

多入多粒啦

拜70未

西咸 李城

冰啊

23:59 17 史特拉斯堡 0-1 里昂
半1全10叫爆區

哈化追和未

正氣到痴撚線

哈化補幾耐

打比郡

多仔快啲比多2c

唔補時直完

紐卡素熱血追和得唔得

10。5s gel

有個哈字果啲都廢到on9

卡數

拜仁9.5細練心好彩完左

哈化依隊西波買親都輸

李城快啦

多入多粒改名

錫周三都追和 李城卡數比力啦

貝格拉諾
柏雷素爾
水手4.5s
拜仁慕尼黑

熱刺入多球全格

多3-1！

3:1

紐卡素 追和我ALL IN帕爾馬

多31

多仔3:1

多3-1

多狗3-1

換埋基斯文出黎即係唔洗入波啦

bvb 3:1

多仔 goal

多仔救左幾多手足

李城13.5b係咪jump得？

rb唔入有撚用咩

This is fucking BVB3.1

多仔生性病母倍感安慰

多仔正氣

Ok

拜9.5s頂足23分鐘

改咩名

啱呀，汁返條屍

卡數咪再刷

屌你老母多蒙特

下體會入波未差你呀屌你老母

列c

卡數1-2！

垃圾西咸

23:00 64 紐卡素 1-2 愛華頓
開始轉運
入撚爆佢

西咸cup 李城 修全格
抽1派200

卡數！！！

多仔完未

想問多仔本身係領先拜仁幾多分 而家比人過番轉頭

卡數似撚手足

一蚊不買RB

卡數追和 李城贏啦

卡數12

贏錢就多仔 輸錢就多狗

atm 12m

入爆佢

修仔差你呀
追和反cup please

追和都得

atm 1:0!!!!!

差氣

哈化全隊斷腳喇垃圾

熱狗比多粒啦

atm 1:0

屌 雷加

卡數 李城上呀屌

差你啊 西布朗

條底呢？

下體原來靜雞雞入左

打比爭氣

熱刺hea到想點

西布朗紐卡素打比快入

茅夫20
贏波得啦 咪刷

20波膽下體

鎚仔追到輸半 我即刻跌樓

支持

巴打我第一個留名

入左驚冰角

買多仔既錢唔夠睇心臟病

紐 5555555
-2

李城3.5大 派
頭3位lm

針04了 5x1過關差佢

仲有冇水

哈化真係屌

派幾多

有無追數水

西布朗3:1 卡數2:2 打比2:1 我辭職

里昂2.5b

熱刺冰角阿

修入左12.5s 2.1

Same road
西布朗 求你快入多2粒

差李城3.5大

Ok留tg 派100 明天入

李城 卡數 打比

卡數會豬多粒

今日最後一注 西咸第三球
輸左唔玩了

中撚左伏啦，買佢入第二球，屌老味咁都比隊廢隊入一粒

李城入未

小豆cup3球

李城快撚d

5000輸剩400 點好 cash out定2注玩埋佢

多謝巴打 紐卡素針到pk

400上1000

聽日賭馬啦

我晚清袋

先我著燈 唔買住 但似贏到

400上40000

卡數 李地求求你

日職贏完輸返比佢

反正都係輸 搏下過關睇下回唔回到血囉

仆街李城

下體冰角

李城-4C快刷

李城 西咸

李城快撚d啦屌

多仔一世球迷

茅夫咪再刷

李城 卡數 贏盤

列c入多球定下驚啦

肯派未呀馬會

英冠爭列斯未閪

卡數追和李城入一粒足夠了

我諗住輸硬 轉買角細

米堡輸埋

李城唔撚入真係跳樓都唔掂